世界盃 韓國 vs 墨西哥 3

?

韓狗

韓狗食屎啦

抱歉! 播放器未能運作，請稍後再試。

又死?

ViuTV la

又藍天射球

泡狗食屎口廿

射到咁

韓畜全隊斷腳祝福區

墨西哥今場不敗已經大機會十六強

viutv唔係有咩

韓國都係凍過水

宜家先知...

睇睇下 羅辛奴有d像林志堅

小豆又炒

飛機完未

唉 希望亞洲隊會贏返美洲隊多一次

小豆獨撚到

小豆

咁都唔撚比

獨食完未

又射出去

墨西哥D把握力

小狗

係咁藍天

SON有D似王浩信

成班藍天射球

做乜鳩下下飛機

可唔可以中龍先

鬥飛機

小豆做咩咁獨

球球飛機

老墨識唔識射波

小豆唔俾

獨撚到

飛機大賽

班墨仔

喂你當我透明ga

盧辛盧, 小豆

唔識射波唔好射啦

做乜咁獨

攻極都入唔到第二粒 rip

下半場射爆班毒販

小豆分去右邊咪得

縮埋左啦

墨佬獨到

手你老母球咩

夾埋咗仲投咩訴

縮曬手都手球
on撚9韓狗

cls...

mc又抽水

屌，收晒喺身度喇傻閪

斬左隻手佢算

係咁尻射

要燈到小豆入

個旁証d交流

又逼害大波撚

泡狗

又圍球證

韓國中後場廢到咁

鳩射mode

小豆同羅辛奴兩條垃圾。。。。。。

墨西哥條友醒啵
收得切手

老墨係咪收咗錢

咩角球戰術黎

拿拿聲入多球收班泡狗皮啦

孫興民跑得好撚快

韓國羨慕人地有手

旁術唔幫韓狗

躝啦Kpop 狗

豪無技術學人開短 笑話

又唔吹

有隊型同冇隊型既分別

墨仔d反擊選擇

( Show Blocked User - anderson )

son離當兵又近左一步

一拎波就俾人辣低

佢條仔咁都忍到

依隊永遠都唔得

咁比利時同墨西哥明顯級數係唔同

1-1 未

美州風格獨食d

做咩貼架妹

球證我屌你老母,仲未比牌

比牌未

小豆想入波 係咁架LA

墨西哥下下都左路，右邊廢㗎？

又踢人

茅到

開短又係鳩斬入去
刷多腳傳波stats呀

踢人

上場對德國，把握力正常少少都3,4比0

矛狗

俾牌未 濕鳩球證

比牌未
屌

俾牌未

唔斷腳唔比？

一場波就知泡狗啲人品真係有問題

1-1
求你 買左下盤

小豆條垃圾換撚走佢啦。。。

屌你泡狗真係茅撚到呢

牌呢屌

硬漢羅辛奴

推post仲快過巴西個場

韓狗死全家

我feel到 2:0

比利時上一場咪又係負碌足球
對手真係弱,要尾場對英撚先見真章

難以置信
到依家都未見過有牌

輸鳩硬啦

韓狗返屋企啦

講到英撚唔係弱

韓狗未有牌真係奇蹟

個龍成個tl咁撚樣

罰球傳球比個龍門

泡狗追住人地對腳黎踢都無牌

SAM GOR

關我撚事咩屌你老母

韓仔每半分鐘犯一次規

sam

Sam哥

Sam gor

球證:未見血

空撚哂都無人交啦。。。

球證係咪唔記得袋張牌出嚟，漏咗喺屋企

墨西哥有sam哥，龍門固若金湯

射得幾靚

Sam

痴撚線韓畜到而家都冇牌

7號wo 你話呢

墨仔條條友對眼好都大, 唔知係咪泡仔矇豬眼有比較

吳宇森

feel到泡菜會追和

港女:oppa好man 一野踢鳩人 好靚仔呀

韓仔個龍幾靚仔

6犯先俾牌

都未有人抬出場

sam gor

嚇一嚇

韓狗比人黑就嬲嬲

有冇巴打覺得墨西哥個龍好似吳鎮宇

球證係咪唔記得拎牌落球場

成隻白皮狗咁

D泡狗真係好假

麻煩去驗眼+驗腦

今屆隊英撚柒極都唔似會輸俾其他兩隊啦
係把握力差d

。。。

下場德國Double啦

主持： 佢個樣想喊咁喎

有呀

係喎

比乜撚野波架韓國

WA比牌屌你

終於有牌

屌你老母比牌啦

依家先比牌

泡狗茅撚到

韓狗終於有牌

宜家先有牌

喊囉

真係下下踢腳架喎

終於有

抵啦

終於肯俾

終於記得有牌比

終於

早就要俾啦

食牌啦

靚坤

終於肯比牌

茅撚到

個樣想喊 南泡個樣太乸型姐

好似邊個拎波邊個就會瞓低咁

而家先有牌

少林足球咩屌

下下踢腳。。。

金英權返含大啦

屌你老母死番去兒童台啦

陷家剷韓畜下下踢腳

正常人都無可能支持韓狗

小心俾人屌忽然球迷

Viu d 訊號差定我電視機問題

踢波定踢人 茅撚狗
死泡狗

差D

終於有黄牌

一早應該俾牌啦

h w jo

終於俾

good save

WOW 古亞達度

差d

仲要扮無辜

神救

靚救

韓狗真係CLS

個樣狠撚到呢 泡狗

靚啊呢球

呢腳真係痴線
邊可能中波 擺明要腳都唔比牌

救得又幾靚喎

係恒大學埋曬D中式踢法

個人妖龍咁撚勁

唔撚係嘛。。。閪佬樣。。

真係好似TB

韓仔都唔係完全無料到

球證休息時先去拎牌

救得靚,好似狗咁敏捷

個tb龍係有d料

條MK係幾勁嘅

完全無問題喎

MK龍真係好勁

泡菜原粉龍依下值得讚嘅

個女人龍門

好似女人

是旦啦，咪又係狗

似女人

化妝佬都幾勁

個人妖真係唔錯

趙元任好波

上場都救唔少波

個龍好撚勁
兩場除左12碼 都撲左好多球靚波

而加57:45正常嗎

好似jay park

出國踢波啦！

金英權
成世屈喺中超啦

去歐洲啦如果有機會

都話靚仔龍有型有料 係你班on9盲反

人妖

靴里拉弱智

韓狗個龍唔差
但個look真係好樣衰
所以想佢收皮

其實上場都勁

有無人覺韋拿似陳曉東 東東

韓狗個龍有啲料得黎，有啲似女人

墨仔應該入到多1球

無喉核

個龍係咪女足到請黎

好撚柒 成場得兒子係拎到波

TB

個評述都懷疑佢有化妝

疑似化咗妝落場

son呢兩場真係踢得俾我想像中差
金英權前兩年好撚勁，仲諗住佢有機會去歐洲
依家好撚廢

Lozano

又救

今場又係靠我

做乜撚野

做乜鳩D合作

LOZANO撚爆德國但搞唔掂泡狗

屌你老母吹乜撚

做乜撚

0:1

韓國都守得唔錯
比起佢地
德國真係好撚垃圾

右邊真係廢廢地

羅辛奴今場幾屎下

????

lozano大戰tb 兒子

條友救十二碼兩次都係人地未射已經撲左

First touch笠佢啦

son似乎係體系球員

小豆廢撚到

墨西哥前面幾條撚樣踢緊乜

盧辛奴overrate

SON 都要有隊同佢夾到,.... 依家D 隊友都追唔到佢...

好搶鏡22號

服咗兵役未

墨西哥d前鋒真係食左屎咁

防反對防反

大傷咗次

屌差啲

羅辛奴好想扭

咁都唔入LOL

發撚緊夢

屌 人妖個名都有人用

打法剋制問題

係中超踢鈍晒
狀態同實力就係要keep 住打高水平賽事先可以維持同進步

機會

son唔差啦， 真係進攻得佢

撞牆無默契

射乜鳩呀屌

Line

墨西哥好快d入多粒

墨西哥d finishing

開始好睇

泡菜都傳唔到波

老墨d反擊

墨仔有得玩防反了

呢啲波幾好睇 快上快落

獨食到....

墨西哥入多粒啦

Vela好獨

韓國好過上場

好獨食

韓龍係KOL教化妝㗎

中龍得唔得呀你班墨西哥仆街

Ki麵要走上走落

係咁浪費機會

小豆好撚廢呀

墨仔啲finish廢到
個拉恩上場已經廢

墨西哥D反擊最後1下真係好撚垃圾

墨西哥d埋門好似神神化化咁

成班墨仔射乜鳩

唔識射波

亞洲球員黎講 son身體能力真心勁

認真答我 有冇哼到呢十隻字出嚟

唔鍾意南韓嘅巴打，點都好，起碼南韓比阿根廷有隊形

來回高速球

敵人既敵人就係朋友

D泡狗開始冇氣

其實幾好睇

son本身就係狀態極度飄忽個類

墨西哥d 射門仲浪過韓仔

韓國美斯

又踢

反擊係有 但埋門好柒

終於有人識我

拎牌啦撚樣

唔怪得成個人妖咁

殺人

係未來熱有牙claim幫佢拉位
響泡菜運個波上去比佢都難

比利時果2個中超兵都差哂

又有牌

又有牌韓狗

屌矛撚完未

李昇佑呀你乜停秀

屌你班墨仔真係鳩射架喎

紅d韓狗啦

墨西哥班友太獨食

泡菜唔出個高佬玩燒味？

冇一個朴智星型球員

中場廢到傳個波都有問題

羅辛奴抵死，射極都唔中龍門，抵踩

carlos vela

墨西哥d反擊真係垃撚圾
快撚d 456死韓狗啦

小豆果下比真係9
隊友向緊入跑 你傳身後仲想屌人跑返後拎

唔係咩，阿根廷組織都有困難

擺明踩人

呢條李易一早要紅啦

真係狗黎

李融茅左Lozano咁多次先黃

又黃
幾時紅牌踢少個

泡狗而家先得兩張牌

羅辛奴好獨

韓國好撚矛

y lee

lozano狂比人foul

得保連奴有進步

韓仔殺左你老母嗎

點解足球佬咁脆弱

李容終於食黃牌啦

咁都要抽 on9

下半場先識俾牌

條韓仔有膽識
係球證面前印人一腳

男人老狗

柒少陣冇人話你啞

韓國 真係好狗 犯規次數真係多到嘔

佢係好少數

查實點解Layun會俾人改造成前場球員？記得當初左閘黎

殺傷戰術

16號個隻最撚閪狗都冇牌

黃牌 抵啦

Lee seung woo點譯做停秀

佢唔係中場黎架咩

single wong

羅辛奴呢場真係五勞七傷

死韓狗

跆拳足球

馬基斯

明踢人隻腳 茅撚到

韓國龍踢邊隊

韓狗邊只咁少黃牌
球證俾得太鬆

之前巴塞果個？

屌你老母韓畜死全家

後防都廢

羅辛奴

點解韓仔件波衫有墨西哥🇲🇽

marquez又出場

阿根廷柒成點關我屌韓狗撚事咩,弱智出返去啦

扮晒野

朴柱昊就朴主護
on99

羅辛奴鐵人黎

Daegu

馬基斯仲掂唔掂架

巴狗b隊？

今場對墨西哥

第一日睇波？

大邱

韋素黎香港踢冇咩料到

明明熱刺嗰排柒到仆街

吓吓都踢腳

韓職 FC大岴

新入嚟果個： 教練叫你踼跛呢個 你踼跛果個 OK？

有軍醫入黎個球員唔係要出一出場架咩？

羅辛奴出啦 再踢踢死你 下下爆到盡
不過射波就唔掂

忽然球迷咪撚柒啦

marco reus如果下場出 會唔會第一腳就傷出？

呢球未得住

韓國爭個朴智星類型既中場

依加條中場線廢到，得奇誠庸叫穩少少

係

無一下截係target 個波 牌係韓仔眼中只係一個可以犯規既機會

22222222

原來泡菜個10號就係巴塞果個

小豆！！！！

goal

2:0

條女

2球

0：2

小,豆2:0

殺泡

2 0

小豆入波

豆

搞掂

小豆！

小豆goal

2-0

皇天擊殺韓狗 goal!!!

Goal

Goalllll

456456456456

又一甩

小狗懶撚鞋

韓國返屋企了

2:0
泡狗

抵撚死呀韓狗

好波

豆豆

韓狗正式收皮

小狗！我愛曼聯！！！

泡菜bye bye

一陣又地震

點解後防可以輸咁多ON9失誤

屌你老母，終於肯入

泡狗收皮啦

2:0!!!!!!!

零分出局

抵啦死韓狗

粉紅粉紅

上邊話小豆廢嗰個

理當如此

三分已袋 泡狗登機

剷唔中 抵撚死啦

抵死

望一望墨西哥d女，再望一望泡菜果邊d女..

WOOOOOO

韓狗抵死

靚波

無啦無啦

上盤穩

齊鼓掌

同上場lozano個球咁撚似 又係左路cup一下射近柱

88韓狗

死韓狗頭先從後飛剷人。。。。。

睇住黎食

456班韓狗啦

韓國

韓狗食屎啦
小豆好波

死喇 德國要比泡狗踢斷腳

原來墨西哥係反擊流

準備打交

墨哥防反第一

泡狗返屋企食泡菜啦屌你老母

買1:1個位巴打

正

韓狗抵撚死

小豆好波 泡狗88

hoball!!!

射撚死佢

SON 去當兵la 為國家服務

好波！！

依球黑黑地

小豆：oh yeah

泡菜會唔會三零部隊

韓國中後場真係好廢

一粒都唔好比韓國入

訂機票返韓國啦

viutv可以拍套翻歸啦韓仔

急停轉腳靚

買機票啦

全力支持死韓狗做三零部隊

韓國做三零部隊！

做三零部隊啦

韓狗翻屋企啦 之前既數要還啦

唔好比佢停 整多粒

切柒列圖

邊個話換阿豆

小狗似大王

手底入

五朝元老馬基斯

回家了

成日差失

死泡狗想收lozano山
好彩人地夠快

好冷靜

買咗2.10 2.5大 同1:2 0:3

總統帶你地返屋企呀

失蹤左咁耐 終於見到

木偶後防

韓狗唔洗還?

返屋企食泡菜啦

返歸啦韓狗

一贏緊就又出老野泊大巴

小豆送韓狗返屋企

馬基c

意粉var做到野

墨西哥🇲🇽小心
泡菜準備踢波變踢人

韓狗知道出唔到線開始會出收山腳

四年前同一日小豆係入波

馬基斯

3:0

韓狗都踢好多次啦，主持

終於剷唔中啦

墨西哥反擊好好效率

收到風，文仔縮埋入後台喊緊

我喺度宣佈泡菜狗正式收皮

02年唔使還呀

文總統專登黎接你地回國

2粒完場就perfect

條冚家拎中場帶波個下想從後剷。。。。。閪撚到

D韓仔依家冇哂D氣袋嘅
中場都HEA回防

真係細細個已經聽過佢個名

返歸食泡菜啦

韓狗提早收皮

抵死呀，還2002黑哨筆債呀

返去當兵啦韓狗

仲要0入球

睇泡菜輸波好爽

有小豆無南美聰點得

食屎啦韓狗

「 三 零 部 隊 」 泛 指 分 組 賽 0 勝 0 和 得 0 分 ， 若 一 球 不 入 ， 那 更 稱 得 上 是 「 四 零 部 隊 」 。

四零部隊

點解韓國唔換具滋切？

又想擲糖啦

其實小豆射球波好垃圾

真係唔明當年咁多人支持韓國，點解依家變到個個都只話黑哨

強國賭波群啲女話個泡菜龍好靚仔

炒多幾粒啦

12c

起碼要斷腳先還到息

查維亞靴南迪斯！

墨西哥妹.jpg

韓狗開始冇氣

有機3:0

下？你去射啦戇鳩

韓國個龍咁垃圾

黑哨yeah

電視播都有假分狗

唔得

仲要0入先夠

呢個4強得罪咁多隊強隊
還撚到佢2048都唔掂

個人妖龍捉錯路

跟住泡菜應該係博老命踢人唔踢波

00後收皮啦

計埋球品，五零啦好嘛

樣就似人妖d
但都唔算廢

SAM GOR勁

呢下射得好癲，穿側龍

屌你又想扮野

鎮宇

美妝教主！南韓愛妻門神貪靚過女人

Son 訓咁耐

Sam哥係信心保證

泡菜成日開短角球

On99

咁都唔撞入去

返去食泡菜啦

Sun係洛賓
韓國當佢係美斯用

封唔晒近柱

話時話02年寒狗係咪食左禁藥？

成日短角球又柒下柒下咁

兩邊龍門果陣男人味真係高下立見

魔鬼隊模式ON

咁都無黃

兒子留力踢亞運啦

3:0有冇機

馬會主客和封盤

屌你掃堂腿

吳宇森哥

3零部隊

洗唔洗咁矛

韓狗以死相搏

唔比牌

泡菜開始黎料

黑哨夠啦 駛閪食

nelnel咁樣

後鏟都冇牌

假分狗死全家

我想問問咁即係孫興文要返去服兵役？

lozano

換人出黎打人啦

球証食左禁藥

其實老墨成日換廢老馬基c出來是咪要羞辱敵人

韓仔開始亂黎
輸波踢人

韓狗從後剷又無牌。。。

泡狗啲角球整色整水仲柒過斬入去

死韓狗一比人過就出後剷
痴撚線

係黑啊，屌你個閪

其實唔差

Sam 會唔會拎今屆金手套 暫時都好穩陣

好似仲有亞運

孫興戇一聲鳩叫

韓狗四零出局

search下02年world cup你就知點解，簡直係近年最黑暗嘅比賽

佢老婆眉眼間反而有啲似男人

入到咪得 理撚得佢垃唔垃圾咩 child燈

墨西哥妹仲正過膠面泡妹啦

真係唔知邊個00後，意大利對南韓，我就係酒吧睇的，當時個氣氛都唔知幾誇張

小豆正常發揮

羅辛奴笑得好cute

仲開黎托咩

讚成

韓狗出盡茅招

son當兵了

吳乜鳩宇森呀

張賢秀

2002球證食左屎

張達明黎

我都覺佢老婆似似地有鬍鬚

食唔正個波, 係龍門手底入
球波係射得差
咁都要撐

8月亞運先係佢博命既地方

瑞典今晚贏埋德國，德國都可以同泡菜一齊收皮

63分鐘，「南韓美斯」李昇祐入替，換走朱世鐘。

俾派la

黃啦柒頭

韓國打兩場 就係最悶個兩場 低技術 又矛

矛撚到

洗唔洗下下40碼遠射死角先叫入波

開始輸波打人

sonny亞運再努力啦

發爛渣啦

墨西哥成個乞衣咁

紅牌啦屌

屌

少林足球

收到風開16C

條友做乜撚

追住黎踢

開始踢人

開始郁手了

個10呢兩下要出場啦

又打人

巴狗美斯又係仆街黎

南韓美屍咁撚茅

特別茅

又踢人腳

個新仔入黎踢人？

都特別既 特別茅

韓狗開玩嘢

矛撚

10號嚟打交

又無牌on9

仲有亞運

泡菜新仔一出黎就攞牌

韓國美斯都係矛撚

真係好暴力

屌啦星無乜邊個夠sam哥鬥

出黎踢人

南韓真係腳腳收山

泡狗踢波定踢人

換入黎踢人

德國有排傷都似

呢隻韓狗+泡狗

死韓狗食撚屎下下踢腳

韓狗: 唔好阻住我，我踢柒佢!
另一隻: 屌!我黎整跛佢啦!

又開始打人

出唔到線想收人山

熱刺精神

好似唔只一次見到有人打吳宇森

泡狗精神
輸波踢人

賤種韓狗 都唔係踢波

死韓狗 屌你老母

明踢腳死泡狗

赢唔到咪矛

韓國仲有幾個人冇黃牌係身
就黎得個龍冇黃牌

開始黎啦

嚟料喇嚟料喇

入多球 3 - 0

韓狗魔鬼隊上身啦

開始 MMA 了

你重注左泡菜？

球品又差
邊個贏都好，就係唔可以係南韓
繼續還債啦

南朝鮮真係狗嚟

屌輸兩球就咪撚踢人LA 廢物

死韓狗，盡早滅國啦

10號又矮又矛

同泡菜踢真係踢到五勞七傷

屌佢老母 下下要人唔要波

紅牌喇屌

睇鳩人就叻

無成本又可以玩嘢

臭西泡狗屌你老母

收山腳mode: on

3

開始殺人了

下場Reus仆街了。。。。。

有sam gor 無甩波 (暫時)

等下屆啦

泡菜美斯出黎拎牌用？

圖呢

韓狗又轉玩第隻運動

泡狗新星 邊度勁啊

果班問人點解咁反韓國隊既忽然球迷明未?

德國02年收泡菜皮架

好擔心德國時，萊斯會唔會出事

泡菜想同美洲佬鬥茅？一個茅得嚟有腦，識拿捏球證尺度，另一個.......泡菜等拎多幾張牌/12碼

巴打好波呀

韓狗好撚矛

死垃圾韓狗

係咪唔計

睇到

汽車維修員

墨西哥都唔知點打落去 出線都要休養啦

吹到個條拿形韓狗點勁點勁，
屌你老母去踢女子隊啦

原來所謂既韓國美斯就係出黎踢鳩人

矛到

冇feel唔計

韓狗精神 輸波打人

泡狗嚟料

依家德國同阿根廷最多都係次名
十六強 就係德國對巴西
阿根廷對法國

輸波踢人正仆街

痴撚線，踢波定踢人

你地有無真係睇過的，當年南韓真係幾勁，對葡萄牙果場你地有無睇呀

人仔細細咁狼

下下都追腳踢

唔撚係啊 似大俠 邊忽似乞衣

睇腳唔睇波

屌你老母死韓狗

新星最叻踢人

得3張牌

死韓狗 我屌晒你地老母

又踢屌你死泡狗

韓畜

勁狠落腳

下下攞腳 戇撚鳩
賤種先撐

屌你老母死泡狗

咁都垃圾

3張牌了
先前果D盲反韓狗撚去哂邊

bk 定機票放暑假

泡仔食屎絕種啦
泡妹留番比我

下場Reus mola 咁踢法有排傷

打人方面

收起d主力避狗算啦

真係鄧兒子慘 要生係韓國 同班生番踢波咁

茅到仆街

省自己友

墨西哥啲人唔好惹
完場打撚到你陷家剷

就係因為02年果年，我先鍾意支持韓國

尼馬同韓國踢應該幾好睇

開波前有兩隻已經咩住一張

影多d韓妹啦

叫水畀韓畜

所以咪俾佢地報仇咁鏟

韓狗 茅撚到仆街
成班仆街

on9

個韓國美斯根本冇料到，過2年應該要返南韓踢波架啦

果隻咁既韓國美斯果兩腳夠趕佢出場啦

返歸啦屌你老母閪水咩

德國應該唔會7兩次既

比數？

無又話外國咩都有得賭

到時我會撐泡狗輸波贏腳

講到兒子就唔係生番咁

屌你牙

係既話美國收左皮啦

sam哥

我奧

成日擔心德國對泡狗會斷腳
贏到瑞典先講 唔覺意輸埋齊齊出局

韓狗一拎波： booooooo~~~

你係咪謝賢?

韓仔真係得Son係好

有料巴又可以爛J睇波

屌son唔怪得人啦

番歸啦韓狗

咁尼馬成場訓係地得

咁都唔入

咩事 一下失左波

送禮都唔入

派膠

屌你茅到

咁都入唔到

空龍都唔射

死韓狗

咁都入唔到抵啦

son真係好撚廢

送比你都唔入

屌 矛撚到

對比下佢地隊友真係擺明攞黎腳既

又鏟人

單刀後傳

殺人了

明明冇可能拎波，都要落腳要人

廢到

孫朗拿度

錯過曬

屌你老母韓狗

屌你老母 紅佢LA

ki

咁都甩到比泡菜

咁會唔入

打啦

紅鳩佢啦屌佢老母

相信reus下場出既話 1分鐘唔駛就收皮

sam！

馬騮搶波變自由搏擊

Sam!!!!!!!!

韓狗做多咗

打交未

紅佢啦

打人啦